%
% Farbdefinitionen nach dem Corporate Identity Design der OTH Regensburg
% Stand Oktober 2015
%
\ProvidesPackage{OTHR_logos}[2015/10/01]
%
\RequirePackage{graphicx}
\RequirePackage{xkeyval}
\RequirePackage{pdftexcmds}

%
\newlength{\faklogosmall}
\setlength{\faklogosmall}{16mm}
\newlength{\faklogonormal}
\setlength{\faklogonormal}{20mm}
\newlength{\faklogolarge}
\setlength{\faklogolarge}{24mm}
\newlength{\faklogohuge}
\setlength{\faklogohuge}{28mm}

%
\newcommand{\logoFlexible}{}
%

\def\@defineDepartmentlogos#1{%

	\ifnum\pdf@strcmp{#1}{OTHR}=\z@ %
		\def\logoSmall{\includegraphics[height=12mm]{OTHR_#1_Logo}}
		\def\logoNormal{\includegraphics[height=16mm]{OTHR_#1_Logo}}
		\def\logoLarge{\includegraphics[height=20mm]{OTHR_#1_Logo}}
		\def\logoHuge{\includegraphics[height=24mm]{OTHR_#1_Logo}}
		\renewcommand{\logoFlexible}[1][draft]{\includegraphics[##1]{OTHR_#1_Logo}}
	\else %
		\def\logoSmall{\includegraphics[height=\faklogosmall]{OTHR_#1_Logo}}
		\def\logoNormal{\includegraphics[height=\faklogonormal]{OTHR_#1_Logo}}
		\def\logoLarge{\includegraphics[height=\faklogolarge]{OTHR_#1_Logo}}
		\def\logoHuge{\includegraphics[height=\faklogohuge]{OTHR_#1_Logo}}
		\renewcommand{\logoFlexible}[1][draft]{\includegraphics[##1]{OTHR_#1_Logo}}
	\fi %
}

%Optionen
\DeclareOptionX*{}
\DeclareOptionX{department}[OTHR]{%
	\csname @defineDepartmentlogos\endcsname{#1}
}

% Set up defaults
\@defineDepartmentlogos{OTHR}

\ProcessOptionsX*\relax


% Statische Logos

% Labore mit Zahlen im Namen sind... "kompliziert"
% da Zahlen in Latexmacronamen nicht erlaubt sind
% \@fixedLogos{LaborName}[optionaler-Logo-Dateiname]
% wird das zweite Argument nicht angegeben, wird das
% erste Argument als Argument verwendet
\newcommand{\@defineLogos}[1]{%
  \@ifnextchar[{\@defineLogos@i{#1}}{\@defineLogos@i{#1}[#1]}%
}
\def\@defineLogos@i#1[#2]{%
	\ifnum\pdf@strcmp{#1}{OTHR}=\z@ %
		\expandafter\newcommand\csname logoSmall#1\endcsname{{\includegraphics[height=12mm]{OTHR_#2_Logo}}}
		\expandafter\newcommand\csname logoNormal#1\endcsname{{\includegraphics[height=16mm]{OTHR_#2_Logo}}}
		\expandafter\newcommand\csname logoLarge#1\endcsname{{\includegraphics[height=20mm]{OTHR_#2_Logo}}}
		\expandafter\newcommand\csname logoHuge#1\endcsname{{\includegraphics[height=24mm]{OTHR_#2_Logo}}}
		\expandafter\newcommand\csname logoFlexible#1\endcsname[1][draft]{{\includegraphics[##1]{OTHR_#2_Logo}}}
	\else %
		\expandafter\newcommand\csname logoSmall#1\endcsname{{\includegraphics[height=\faklogosmall]{OTHR_#2_Logo}}}
		\expandafter\newcommand\csname logoNormal#1\endcsname{{\includegraphics[height=\faklogonormal]{OTHR_#2_Logo}}}
		\expandafter\newcommand\csname logoLarge#1\endcsname{{\includegraphics[height=\faklogolarge]{OTHR_#2_Logo}}}
		\expandafter\newcommand\csname logoHuge#1\endcsname{{\includegraphics[height=\faklogohuge]{OTHR_#2_Logo}}}
		\expandafter\newcommand\csname logoFlexible#1\endcsname[1][draft]{{\includegraphics[##1]{OTHR_#2_Logo}}}
	\fi %
}

\newcommand{\@defineKurzLogos}[1]{%
  \@ifnextchar[{\@defineKurzLogos@i{#1}}{\@defineKurzLogos@i{#1}[#1]}%
}
\def\@defineKurzLogos@i#1[#2]{%
	\expandafter\newcommand\csname kurzlogoSmall#1\endcsname{{\includegraphics[height=\faklogosmall]{OTHR_#2_Logo_kurz}}}
	\expandafter\newcommand\csname kurzlogoNormal#1\endcsname{{\includegraphics[height=\faklogonormal]{OTHR_#2_Logo_kurz}}}
	\expandafter\newcommand\csname kurzlogoLarge#1\endcsname{{\includegraphics[height=\faklogolarge]{OTHR_#2_Logo_kurz}}}
	\expandafter\newcommand\csname kurzlogoHuge#1\endcsname{{\includegraphics[height=\faklogohuge]{OTHR_#2_Logo_kurz}}}
	\expandafter\newcommand\csname kurzlogoFlexible#1\endcsname[1][draft]{{\includegraphics[##1]{OTHR_#2_Logo_kurz}}}
}

% OTHR Logos
\@defineLogos{OTHR}
\@defineKurzLogos{OTHR}
\@defineLogos{OTHRLaTeX}

% sonstiges
\@defineLogos{IPF}
\@defineLogos{ZWW}

% Fakultätslogos
\@defineLogos{FakA}
\@defineLogos{FakAM}
\@defineLogos{FakB}
\@defineLogos{FakBW}
\@defineLogos{FakEI}
\@defineLogos{FakIM}
\@defineLogos{FakM}
\@defineLogos{FakS}

% Laborlogos
% FakAM
\@defineLogos{SappZ}

% FakB
\@defineLogos{KNB}

% FakIM
\@defineLogos{ReMIC}
\@defineLogos{LFD}

% FakEI
\@defineLogos{LASIII}[LAS3]
\@defineLogos{DKOPT}[DK0PT]

% FakM
\@defineLogos{LBM}
\@defineLogos{LeanLab}
\@defineLogos{LFT}
\@defineLogos{LFW}
\@defineLogos{LMP}
\@defineLogos{LMS}
\@defineLogos{LRT}
\@defineLogos{LWS}
\@defineLogos{RRRU}
\@defineLogos{RST}
\@defineLogos{CEEC}
\@defineLogos{FEM}

% FakS
\@defineLogos{IST}



